《TVB台柱主播梁凱寧裸辭！》網民：果然無J錯你！

[已fact checked]

有消息人士向《立場新聞》透露，TVB 新聞部正爆發離職潮，最少 8 人已遞辭職信，當中包括昨夜在銅鑼灣疑有警員喬裝成示威者時，高聲質問有關人士身份的 TVB 記者張家灝。

TVB 內部消息指，新聞部在一周內已有最少 8 人不約而同遞辭職信，但他們並非有組織地相約辭職，辭職的包括記者首席記者張家灝、高級記者陳逸思、記者兼主播梁凱寧、簡惠宜等。

====================

心地好個人真係靚D
大波寧一世平安！！
希望佢快D搵到工

===========================

2014係梁凱寧用個人fb maggie leung hoi ning
代表記者主播遞交聯署

無綫新聞部一批記者發出公開信，不滿公司管理層處理警方清場新聞的手法，稍後，12名新聞部主播聯署聲援。

無綫新聞部記者發出公開信，就公司管理層今日處理警方清場新聞表示不滿，認為「拳打腳踢」並非失實陳述，強調沒有滲入記者個人立場或情緒，只是客觀根據事實報道 。

12名主播約在今晚9時許，亦聯署聲援，並表示珍惜新聞自由，支持記者獨立採訪。12名主播包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀。

梁凱寧在社交網站表示，由於聯署的無綫新聞部記者及編輯，認為今次涉及編採問題，暫時只將記者同編輯簽署列入聯署信，以免外界誤以為發起工會運動，令今次聯署失去焦點。

============
以下更多J圖

成日認錯佢係呀旦

寧絕為絕響

如果係真以後唔笑首席記者張家灝做垃圾版安得尊

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

今日有得抖就J你一次

高芳婷？

良心！良心！！

不如自己組隊網媒仲好，你有良心，全港人都會課金，搵得一定比你喺cctvb多啦

唔知點解望落即刻順眼左

去做 PR 都大把人請啦

咁金盈隻臭雞咪紥梗???

冇做啦

好正

傻啦而家蘋果50蚊一個月啲人都要諗下

好靚女

我最愛的女主播 絕對冇J錯

蘭桂芳除夕被偷拍都咁靚

港台請埋佢

入港台

冇咗份工，贏返個良心
賺晒，加油

臭雞

唔做主播，即係可以解放？

寫真

人生更美好

心地好, 人又靚, 做KOL都有大把人課啦

快啲去有線啦

睇錯裸體

多謝你地幾位用行動對抗 CCTVB

多謝 祝你前途錦繡

之前雨革都係咁 走左一堆良心主播
但一樣有另一堆人頂上 幫TVB賣命

但入得tvb都係知係紅媒官媒都入。。。應該入都唔好入。

摩牙

廟細燈籠大

推

好波

裸 辭

女神 我養你

多謝你呀！！！

應該留係入面做內鬼！

睇到扯咗

金盈啱啱上星期辭咗職
駛唔駛都J埋一份

麥詩敏呢？

值得尊敬

辭職真係唔係個個可以

師姐好波

尊重啲啦屌，成班咸濕仔

佢加利轟牙

黑白雙煞

陰謀論 連金雞都割
事情絕不簡單推斷成因有:

袁花俾高層照肺包括MARKETING 廣告少等 然後袁花A膊 將所有其他部門責難轉移仇恨落前線同報導員 (所以早前有疑似袁花扮講人話錄音)

袁狗中出過 不了

真係冇j錯

免費都冇人要

出左名
做咩銀行金融pr大把人請搵得仲多

人靚心更靚

J過請正皮

又靚身材又好又有良心

即刻J一獲支持

Push

麥詩敏上位啦
無哂人

相由心生

我勁鐘意佢 j死人

已場係抗爭，我地係到既原因

用幾分鐘望下，麻煩哂

DOUBLE MAY .....又走左

佢轉行都大把野撈啦咁正

其實要多謝警嫂
吹奏警犬OT 警嫂自己3P 但記者前線比人多P

qq

陳嘉欣真係shit 留意咗好耐每晚都係佢做主播然後講埋啲違背良心嘅說話。

我養先 屌你

裸辭冇收入 連登仔一齊課金啦

轉會仲好

嫁比我

為生活我可以忍

睇相都流精
高質係唔同d
對撚住金盈
佢追撚含
我都一腳伸開佢老母

排隊啦

香港人真可愛

狗仔式後入對住塊鏡要佢讀違背良心嘅新聞

大波星人

有冇野爆？

女神

一定入手

去now 啦

轉去香港電台啦

唔知佢做返本行定爆房玲咁轉做金融

對奶好大咁

我愛你，祝你一生幸福

支持，祝前程似錦

去RTHK搵埋雅雅

有著衫邊叫裸辭

我睇左TVB台柱主播梁凱寧裸照

以後去邊度可以J啊

大波寧

希望可以過去rthk 同你師兄師姐可以做返d 有意義既節目

立場/蘋果可否收留佢

利申：心中只有立場姐姐一個

多圖

棄暗投明

12名主播約在今晚9時許，亦聯署聲援，並表示珍惜新聞自由，支持記者獨立採訪。12名主播包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀。

當年有份聯署既人，大部分都走哂
依家仲留得係度既人，你都估到係咩人

diu 佢

突發 有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

人靚波甜

我養你

成班咸濕仔

清泉

支持同無線垃圾管理層割蓆！

希望你哋可以搵到好嘅有良知嘅碼頭開工！

樣同波都似

相由心生 點到你唔信
金盈學野啦屌

有冇IG?

一路好走

唔捨得

希望快啲搵到好工

好靚呀

有冇諗過梁凱寧唔想比你J

支持

個Fb Post喺邊?
搵唔到既

無J過 想J了

佢正過呀旦好多

唔緊要，還有我

突然覺得好靚女

金盈都無做？

好大

大過催淚彈

麻煩唔好出相，我見到個標題已經HI到早洩左
出埋相，我睇怕要入ICU
如果有埋掉信祼辭片，我驚會急性心藏麻痺，會猝死架

記得佢未入 tvb 仲讀大學既時間高登有 post 過佢著泳衣相 , 好大波

咁靚女大把人爭住要啦

繼續j爆你

各位不用擔心 我已包養咗佢一世 有心了

好撚正真係

仆街金盈有得上位
食屎啦臭雞

隻貓好得意

靚過唔記得叫咩名嘅金妓好多

老實講，好多人都係想安安穩穩打扮工
點估到回歸後，連堅持社會核心價值都會影響工作
安居樂業樣樣都做唔到

祝前程錦繡

圖？

佢都辭左職

其實佢係咪冇公開ig

今晚就同你生個健康BB

人靚波甜心地好

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

睇唔出咁大波

咁靚又有良心，你慌會餓死？

裸住咁辭

可唔可以射到佢全面精

想埋單, 條龍尾去到邊?

賴凱靖呢？唔係話post過連儂牆咩，冇份聯署嘅？

對得住本心

賴君蕊快D辭職，我包養佢

梁凱寧好波

好靚心地又好女神

[緊急分析]法！不！責！眾！

多謝你 下一份工更美好！

良心可貴用錢不能買

咁靚驚乜

sorry 俾錯負皮
聯署完留係到仲可以有運行？

真係好靚女。心地善良！

麥詩敏走未

簡惠儀同張文采都有份

Sorry睇錯

應該過now 有線tv太多女性競爭

條仆街係敗走咋

佢都走埋冇個睇得

蘋果當年日日抹黑勇武，16年又抹黑天琦

我唔針對佢都唔想佢好過

大波心善

抵你咁大波

緊係有啦
2014年仲有好多cctvb記者聯署
當年有份聯署既潘蔚林，陳嘉欣同吳璟儁都升哂職 / 入左政府做

反而利君雅同幾個記者都resign左, respect

可以永久封印83了

BTW

心善則美

十卜！

老雞

屌唔屌先⋯

講真個個大學畢業洗咩做呢d工

我可以埋單

吳璟儁就算數喇

睇佢報天氣都可以攪到我扯撚咗,佢都係第一個
以後無得j了

樣又靚
波又大
腳又正
又白清

點忍

做得好
唔洗做
俾我養

support

過有線 或者 港台啦

痴線好靚女

要做返幕前呀

真女神

有良心

轉去rthk

Lm

嗚AR 果然之前冇J錯, 上星期我睇仆街CCTVB聽到你偏頗報導好嬲, 仲恨恨咁屌左鑊金, 原來已經做返人, 嗚AR 要再J多幾次

支持,有良心嘅根本唔應該再留喺度,CCTVB完全違反新聞原則,純粹係一間奶共機構,妄顧新聞道德,新聞界之恥

又要打J

攪網台又得
學方面儀接廣告都得

係留喺紅媒就唔撚得

無J錯

白色bra
lin幾黑

Respect!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

J爆

唔係咁講。tvb 不嬲都係最大台
個個主播畢業 當然想上最大間既公司
每晚6點半打開部電視 幾百萬人望住你個樣

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

好人一世平安

下？竟然？

推 機場見 帶定D野飲野食去 盡量唔好洗錢

ig？

睇錯梁凱寧裸體

睇新聞先

阿旦老好多

剩返隻金雞同褚簡寧隻奶共阿叉做曬佢

好撚正

Pish

自己做開台做新聞kol，我相信每月$100都大把人課金

想交合

我愛你

好

我無睇無線好多年所以唔知呢個呀水嚟，但頭先睇相硬係覺得好似一個人尤其係個咀，你呢個回覆一講我就醒起

大把人爭住屌,使鬼做tvb

大波波

新聞從業員的風骨

寧為瓦全

好靚

第一張已經射咗

星星之火，可以燎原

自己友無誤

有冇新聞/相關報導睇下

全港最正女人 沒有之一

射左

人美心善
梁女神，龍尾係邊？
甘願做哨兵🥺

會唔會去now？

j=支持 ？？

可以繼續j

今晚J多幾鑊

蘋果真係要諗諗，只係識得見風轉舵，唔客觀獨立報導，當你係主觀又唔堅定，真係諗唔過。仲要報導內容標題永遠最誇張之三......

而家仲有邊個主播係無線新聞

做網台主播都得啦

靚爆

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

有腦

靚女

好型 adore

做我老婆啦~~

點解可以咁大波

女神 平時開新聞因為佢 無佢緊加唔洗睇 cctvb 正式收皮

任何有良知嘅人都應該離開TVB，去其他電視台RTHK又有，VIUTV又好,同罷工一樣，人多就掂

佢對腳其實好短

TVB淨返金盈

遞信同良心無關
金盈疑成新聞部犯眾憎 無立足之地已敗走

尊重！

自己 google 都懶

出面大把有良心嘅報館，好過留喺cctvb呀

呢d咁唔重要既post都可以推到上熱門
係良心發現就一早要辭喇，呢個時勢先辭搏拎光環

成日J

Support.

以後唔駛再話乜tvb記者無辜，到而家仲留低果d無一個係無辜

大波樣

我想埋單 不過唔夠錢

果晚TVB報黑警扮示威者係佢報
見佢講野眼神都好無奈又好嬲

jed x 2046

有得J就J啦

agger.
相反你地睇下立場, 個個月$200 / $300 或者一炮過課成千嘅都有人做緊

蘋果始終有種老泛民味 (黃碧雲、梁耀忠果種), 如果貼近返最起碼鄺囝/林卓廷呢D 後生D 嘅起碼唔會咁多後生仔女屌

做咩突然間靚女左咁多

今晚j佢

人美，心更美

終於似返個人

掉轉角度諗, 之前咪好多撚樣講咩打份工
而家大波寧同張家灝正正打佢地一巴, 示範緊做人做狗係有得揀

Ig?

突然間？ 一直都咁靚女㗎啦
靚過晒d港姐, 冇誇張
(不過證明猿花揀女有一手)

知唔知黃麗幗去咗邊

佢跳出去大把人請

唔好轉行呀

哇屌

佢同張文采, 初初上鏡覺得靚到叮一聲, 依家愈嚟愈肥腫難分, 果然真係相由心生

果然無J錯你

過立場 組立場三姐妹未

警察又照射你，示威者又屌柒你
報導又要經審查，呢個時勢又一定好多個d 乜春撐警既飯局要比面去

搵雞水咁多，又危險又要做公廁
緊係走啦

j

以我睇片既經驗,女主播無可能有咁大既波
好人平安

正式宣佈麥詩敏係奶共臭雞

佢ig都唔講政治野，你點知？

push 有良心

姐係話cctvb將會更奶共

無人要你我要你

呢張相係北角某二手書店張貼ge紙
利申係附近曾經返工

應該排到出沙頭角

立場咪獨立媒體，但唔覺做得耐 長遠真係要有資金來源

佢咩u？

我愛港女

咁撚大波果然心地好

有良心係心口個波果然特別大

真係相由心生

咪搞我老婆

鄭若驊…

對唔住我唔同意

大波同脂肪波你唔係分唔出吓?

BU

幾時輪到你呀

爆眼個日佢在ig post story去瑞士仲要酒店房

[置頂/多圖] 即時離境大堂 原來大家無搞錯日子

好想佢餵奶水俾我飲

滿意

報料人透露：「要重申佢離職同『良心』無關，佢只可以話係敗走，因為全個新聞部都知佢好『紅』，完全冇人理佢，招呼都冇人同佢打。加上佢喺明珠台嘅男友Jeff，因為升唔到職都已經辭咗職，或者佢覺得留喺度都冇意思。」

垃圾支那雞

金盈男朋友Jeff

對波細左好多

奶唔奶共好難講
但一定係離地港豬

權力會令人腐化，兩個都係西口西面。

搞清楚免炒車。先了解因為乜原因離職，係因為新聞審查問題定係其他原因。唔好因為近期風波，而覺得梁小姐離職係因為無線新聞偏頗，因為咁而走暗角事件時已經應該走。就好似金一樣，人哋俾人屌走、工作唔開心、條仔走埋先遞信，同新聞審查完全無關。

now一樣多女。

海通證券，sell窩輪。
學人撈金融個D有幾多係有finance底？考過HKSI就係咩？

梁凱寧裸辭
係咪即係有日大波寧冇着衫行番office遞信

離職個班全部我都支持開

有無ig

其實你點知佢係咪裸辭?

若驊

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

頂唔順喺公司畀同事杯，敗走唔撈

估佢地唔到，除左金X隻

黃藍是政見 ; 黑白是良知

抆槍CCTVB果然只報後半

我有冇睇錯？ 20:52 於茶記食飯，新聞簡報見到佢。

可能唔係祼辭
係一個月通知

正

屌 你知唔知咩叫裸辭ar

你係咪未返過工

聽聞話咗辭職嘅無綫主播係無得出鏡，定係改咗？

之後仲有咩做?轉行?

好多主播唔做，去左做ＰＲ，金融，自開公司都有啦！
真係唔使同佢地擔心

有良心嘅主播支持

去有線啦 朝朝show腳著黑絲

好嘢！

已經last day咗但係唔係傳聞嘅投考督察

屌成個連登就係俾你班撚屌搞彎曬

吹乜撚野強姦/黑警掉火球/女主播考到警察幫辦，上網俾人屌老母好撚享受？幾百個義士俾人拉左，幾個死左，幾個爆曬眼，幾個俾人非禮，仲有無數人俾人凌辱，你班傻鳩係咪要搞到二百萬香港人努力白費呀。

小學未畢業心智未成熟就留返係學校玩狗仔啦仆你個街

星期日晚間新聞last day

報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左
所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底
成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
就算我get錯 你地支持cctvb比我更差
佢考海關督察呀
無考警務督察，有考海關督察
識人好過識字
體能唔過一樣掂
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

條裙咁短

所以我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。